屌！我個mikasabb變到好樣衰呀

屌。。。點解搞成咁

死圖？

佢做乜嘢 攞張紙遮住隻眼？

睇唔到圖

睇到嗎?

順眼左

巨人都唔係睇女嫁啦 其實有咩所謂

張圖係邊到黎定係外國早過Netflix

動物台：「其實mappa畫得唔錯架啦」「mappa唔做俾邊個做」「漫畫都係咁架啦」「wit 100分，我俾mappa 86分」

預告片

viutv有 最快

毒撚

呢張先出事

屌你我睇緊jojo啊？

好想比佢屌

唔洗懷疑 你真係睇緊jojo

你老母畫撚到班島人咁肥
你叫莎夏下集點死得眼閉

巨人係藝術品黎 點解會搞成咁

點解會咁架仆街

新嘅替身使者

不嬲都係賓周婆黎

屌呀 VIT仲快過垃圾NETFLIX